有冇人覺得送頭呢個term好侮辱

唔好再講/
扮咩關心提人唔好送頭
你唔覺得好侮辱咩？
人地為全香港人付出緊呀！
你仲好似責怪緊人蠢咁
宜家香港咁既時勢
唔好話送頭 就係連攬炒我地都唔應該驚！
如果香港人改變唔副呢個心態
一世都唔洗指意嬴！

最重要係，尊重下我地依d堅持風風雨雨上街既廢青
麻煩你地 收下把死人口
Plzz and thank you

我唔會怪出去嘅手足，我只會怪叫人出去班軍師

改一改d語氣對場運動就有幫助？
唔反省反而係連登仔

冇人怪出去果d
一路屌緊叫人出果班

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析

答你，係
有用

希望各位手足態度可以好少少

尊重
神風隊